{
  "Enterprise resource planning suite covering financials, procurement, project accounting, supply chain, and more.": "企业资源规划套件涵盖金融、采购、项目会计、供应链等等。",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Your Oracle Fusion Cloud instance URL (e.g., https://your-instance.fa.us2.oraclecloud.com)": "您的Oracle Fusion Cloud实例URL(例如，https://your-instance.fa.us2.oraclecloud.com)",
  "Your Oracle Cloud username": "您的 Oracle 云用户名",
  "Your Oracle Cloud password": "您的 Oracle 云密码",
  "\nConnect to your Oracle Fusion Cloud ERP instance using Basic Authentication.\n\n**Required:**\n- **Server URL**: Your Oracle Fusion instance URL (e.g., https://your-instance.fa.us2.oraclecloud.com)\n- **Username**: Your Oracle Cloud username with API access\n- **Password**: Your Oracle Cloud password\n\nContact your Oracle administrator if you need REST API access enabled.\n": "\nConnect to your Oracle Fusion Cloud ERP instance using Basic Authentication.\n\n**Required:**\n- **Server URL**: Your Oracle Fusion instance URL (e.g., https://your-instance.fa.us2.oraclecloud.com)\n- **Username**: Your Oracle Cloud username with API access\n- **Password**: Your Oracle Cloud password\n\nContact your Oracle administrator if you need REST API access enabled.\n",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Get Invoice": "获取发票",
  "Find Invoices": "查找发票",
  "Update Invoice": "更新发票",
  "Delete Invoice": "删除发票",
  "Validate Invoice": "验证发票",
  "Cancel Invoice": "取消发票",
  "Create Receivables Invoice": "创建应收款发票",
  "Get Receivables Invoice": "获取应收款发票",
  "Find Receivables Invoices": "查找应收款发票",
  "Update Receivables Invoice": "更新应收款发票",
  "Delete Receivables Invoice": "删除应收款发票",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Get Payment": "获得付款",
  "Find Payments": "查找付款",
  "Update Payment": "更新付款",
  "Stop Payment": "停止付款",
  "Void Payment": "无效付款",
  "Get Journal Batch": "获取日记批次",
  "Find Journal Batches": "查找期刊批次",
  "Update Journal Batch": "更新日记批次",
  "Delete Journal Batch": "删除期刊批处理",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new payables invoice in Oracle Fusion Cloud ERP.": "在 Oracle Fusion Cloud ERP 中创建一个新的应付账款发票。",
  "Retrieves details of a specific payables invoice by ID.": "按ID检索特定应付账款的细节。",
  "Search for payables invoices with optional filters.": "搜索带有可选过滤器的应付账款发票。",
  "Updates an existing payables invoice. Note: Only certain attributes can be updated and cascade defaulting does not apply.": "更新现有的应付账单。注意：只有某些属性可以更新，连带缺省不适用。",
  "Deletes a payables invoice from Oracle Fusion Cloud ERP.": "删除Oracle Fusion Cloud ERP的应付账款发票",
  "Validates a payables invoice in Oracle Fusion Cloud ERP.": "在Oracle Fusion Cloud ERP中验证一个应付账款发票",
  "Cancels a payables invoice in Oracle Fusion Cloud ERP.": "在Oracle Fusion Cloud ERP中取消一个应付账款发票。",
  "Creates a new receivables (AR) invoice in Oracle Fusion Cloud ERP.": "在Oracle Fusion Cloud ERP中创建一个新的应收帐款发票。",
  "Retrieves details of a specific receivables invoice by ID.": "按ID检索特定应收款发票的细节。",
  "Search for receivables invoices with optional filters.": "搜索带有可选过滤器的应收款发票。",
  "Updates an existing receivables invoice. Note: Only InvoiceStatus, PaymentTerms, and TransactionDate can be updated.": "更新现有的应收款发票。注意：只能更新InvoiceStatus、PaymentTerms和交易日期。",
  "Deletes a receivables invoice from Oracle Fusion Cloud ERP.": "删除Oracle Fusion Cloud ERP的应收款发票",
  "Creates a new manual payment in Oracle Fusion Cloud ERP.": "在 Oracle Fusion Cloud ERP 中创建一个新的手动付款。",
  "Retrieves details of a specific payment by Check ID.": "通过检查 ID 获取特定付款的详细信息。",
  "Search for payments with optional filters.": "搜索带有可选过滤器的付款。",
  "Updates descriptive and global flexfields for a payment.": "更新描述性和全局弹性字段以便付款。",
  "Initiates a stop payment request for a payment.": "启动付款停止支付请求。",
  "Voids a payment by setting the void date.": "设定无效日期以虚空付款。",
  "Retrieves details of a specific journal batch by ID.": "通过ID检索特定期刊的详细信息。",
  "Search for journal batches with optional filters.": "搜索带有可选过滤器的日志批次。",
  "Updates batch completion status and reversal attributes. Note: Only status and reversal attributes can be updated.": "更新批量完成状态和反向属性。注意：只有状态和反向属性才能更新。",
  "Deletes a journal batch from Oracle Fusion Cloud ERP.": "从Oracle Fusion Cloud ERP删除期刊批次。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Business Unit": "业务股",
  "Supplier": "供货商",
  "Supplier Site": "供应商站点",
  "Invoice Amount": "发票金额",
  "Invoice Currency": "发票货币",
  "Payment Currency": "支付货币",
  "Invoice Date": "发票日期",
  "Accounting Date": "会计日期",
  "Terms Date": "条款日期",
  "Payment Method Code": "支付方式代码",
  "Payment Terms": "支付条款",
  "Description": "描述",
  "Invoice Group": "发票组",
  "Invoice Type": "发票类型",
  "Requester": "请求者",
  "Invoice ID": "发票 ID",
  "Validation Status": "验证状态",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Pay Group": "支付组",
  "Remittance Message 1": "汇款消息 1",
  "Remittance Message 2": "汇款消息 2",
  "Remittance Message 3": "汇款消息 3",
  "Transaction Type": "交易类型",
  "Transaction Source": "交易来源",
  "Transaction Number": "交易编号",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Bill-to Customer Account Number": "账单客户帐户",
  "Bill-to Customer Name": "账单客户名称",
  "Bill-to Site": "保费站点",
  "Due Date": "截止日期",
  "PO Number": "PO 号码",
  "Comments": "评论",
  "Invoice Status": "发票状态",
  "Ship-to Customer": "送货到客户",
  "Ship-to Customer Name": "送货到客户名称",
  "Legal Entity Identifier": "法律实体标识符",
  "Reference": "参考",
  "Customer Transaction ID": "客户交易 ID",
  "Billing Date From": "计费日期从",
  "Billing Date To": "计费日期到",
  "Payment Number": "付款号码",
  "Payment Date": "付款日期",
  "Payee": "收款人",
  "Payee Site": "收款人",
  "Payment Process Profile": "付款处理配置文件",
  "Payment Document": "付款文档",
  "Payment Description": "付款描述",
  "Disbursement Bank Account": "付款银行账户",
  "Remit-to Account Number": "转到帐户",
  "Conversion Rate Type": "转换率类型",
  "Conversion Rate": "换算率",
  "Address Line 1": "地址行1",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "Country": "国家",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Check ID": "检查 ID",
  "Payment Status": "付款状态",
  "Payment Date From": "付款日期从",
  "Payment Date To": "付款日期至",
  "Void Date": "无效日期",
  "Void Accounting Date": "无效会计日期",
  "Stop Reason": "停止原因",
  "Stop Reference": "停止引用",
  "Journal Batch ID": "期刊批号",
  "Expand Child Resources": "展开子资源",
  "Batch Name": "批处理名称",
  "Status": "状态",
  "Period Name": "会计期间名称",
  "Journal Source": "期刊来源",
  "Created By": "创建者",
  "Batch Status": "批量状态",
  "Reverse Journals": "反向日记",
  "Reversal Date": "反向日期",
  "Reversal Period": "反向会计期间",
  "Reversal Method": "反向方法",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Unique invoice number from the supplier.": "来自供应商的唯一发票号。",
  "The business unit name for the invoice.": "发票的商业单位名称。",
  "The supplier name on the invoice.": "发票上的供应商名称。",
  "The supplier site from where goods/services are rendered.": "货物/服务从供应商处提供。",
  "The total invoice amount.": "发票总金额。",
  "Currency code (e.g., USD, EUR).": "货币代码(例如美元、欧元)。",
  "Currency used for payment.": "支付货币。",
  "Invoice date in YYYY-MM-DD format.": "发票日期为 YYYY-MM-DD 格式。",
  "Accounting date in YYYY-MM-DD format.": "YYYY-MM-DD 格式的会计日期。",
  "Date used with payment terms to calculate due dates (YYYY-MM-DD).": "带有付款条款的日期用于计算到期日(YYY-MM-DD)。",
  "Payment method code (e.g., CHECK, EFT).": "付款方法代码(如CHECK, EFT)。",
  "Payment terms used to calculate due dates.": "用于计算到期日的付款条款。",
  "Description of the invoice.": "发票说明。",
  "Group name for reporting and payment purposes.": "用于报告和付款的组名。",
  "Type of invoice.": "发票类型。",
  "Name of the person who requested the goods or services.": "要求提供货物或服务的人的姓名。",
  "The unique identifier of the invoice (InvoiceId or invoicesUniqID).": "发票的唯一标识符(InvoiceId或发票UniqID)。",
  "Filter by invoice number.": "按发票号码过滤。",
  "Filter by supplier name.": "按供应商名称过滤。",
  "Filter by business unit.": "按业务单位过滤。",
  "Filter by validation status.": "通过验证状态过滤。",
  "Maximum number of records to return (default: 25, max: 500).": "返回的最大记录数 (默认：25，最大：500)。",
  "Number of records to skip for pagination.": "要跳过分页的记录数量。",
  "The unique identifier of the invoice to update.": "要更新的发票唯一标识符。",
  "Updated description for the invoice.": "更新发票的描述。",
  "Updated payment terms.": "更新付款条款。",
  "Updated pay group.": "更新了薪资组。",
  "Updated invoice group.": "更新发票组。",
  "Updated payment method code.": "更新付款方法代码。",
  "Remittance message for payment processing.": "付款处理的汇款信息。",
  "Additional remittance message.": "额外的汇款信息。",
  "The unique identifier of the invoice to delete.": "要删除的发票唯一标识符。",
  "The unique identifier of the invoice to validate.": "要验证的发票的唯一标识符。",
  "The unique identifier of the invoice to cancel.": "要取消的发票的唯一标识符。",
  "The business unit under which the invoice is created.": "创建发票的业务单位。",
  "The transaction type assigned to the invoice.": "指定给发票的交易类型。",
  "The transaction source assigned to the invoice.": "交易源已分配到发票。",
  "The transaction number assigned to the invoice. If not provided, it will be auto-generated.": "指定给发票的交易编号。如果没有提供，它将自动生成。",
  "The date when the invoice was created (YYYY-MM-DD).": "创建发票的日期 (YYYY-MM-D)。",
  "The accounting date assigned to the invoice (YYYY-MM-DD).": "分配给发票的会计日期 (YYY-MM-D)。",
  "The account number of the bill-to customer.": "账单客户的帐号号码。",
  "The name of the bill-to customer.": "账单客户的名称。",
  "The number that identifies the bill-to customer site.": "识别账单客户站点的号码。",
  "The currency code of the invoice (e.g., USD, EUR).": "发票的货币代码(例如美元、欧元)。",
  "The payment terms assigned to the invoice.": "付款条件已分配给发票。",
  "The date when the invoice is due (YYYY-MM-DD).": "发票到期日期 (YYYY-MM-DD)。",
  "The purchase order number on the invoice.": "发票上的定购单号码。",
  "Comments that accompany the invoice.": "发票附带的评论。",
  "The completion status of the invoice. Must be Complete when creating.": "发票的完成状态。创建时必须完成。",
  "The registry identifier of the ship-to customer.": "船舶到客户的注册表标识符。",
  "The name of the customer who receives the goods or services.": "接收货物或服务的客户名称。",
  "The unique identifier of the legal entity.": "法律实体的独特身份标识。",
  "The reference field default value from the transaction source.": "来自交易源的引用字段默认值。",
  "The unique identifier of the receivables invoice.": "应收款发票的唯一识别符号。",
  "Filter by transaction number.": "按交易编号筛选",
  "Filter by bill-to customer account number.": "按账单到客户帐号筛选",
  "Filter by invoice status.": "按发票状态过滤。",
  "Filter invoices with billing date on or after this date (YYYY-MM-DD).": "筛选账单发票日期在此日期或之后(YYY-MM-DD)。",
  "Filter invoices with billing date on or before this date (YYYY-MM-DD).": "筛选账单发票日期在该日期或之前(YYY-MM-DD)。",
  "The unique identifier of the receivables invoice to update.": "要更新的应收款发票的独特标识符。",
  "The completion status of the invoice.": "发票的完工状态。",
  "The unique identifier of the receivables invoice to delete.": "要删除的应收款发票的唯一标识符。",
  "The business unit name for the payment.": "付款的业务单位名称。",
  "The check number printed on physical check.": "实际支票上打印的支票号。",
  "The date when the payment is made (YYYY-MM-DD).": "支付日期 (YYY-MM-DD)。",
  "The currency in which payment is made (e.g., USD).": "付款所用的货币(例如美元)。",
  "The payment method code (e.g., CHECK, EFT).": "付款方法代码(如CHECK, EFT)。",
  "The party name to whom payment is made.": "付款对象的名称。",
  "The supplier site name to whom payment is made.": "付款给供应商的网站名称。",
  "The payment process profile name.": "付款过程配置文件名称。",
  "The name of the payment document.": "付款文档的名称。",
  "The user description for the payment.": "付款的用户描述。",
  "The name of the internal bank account from where the payment is made.": "支付款项的内部银行账户名称。",
  "The supplier's bank account number for electronic payment.": "供应商电子付款的银行账户号。",
  "The type of conversion rate used for foreign currency payments.": "外汇支付所使用的换算率类型。",
  "The conversion rate for foreign currency payments.": "外汇付款的换算率。",
  "The first address line of party to whom the payment is made.": "付款方的第一个地址行.",
  "The city name of the party to whom the payment is made.": "付款方的城市名称。",
  "The state name of the party to whom the payment is made.": "付款对象的国家名称。",
  "The country name of the party to whom the payment is made.": "付款方的国名。",
  "The postal code of the party to whom the payment is made.": "付款方的邮政编码。",
  "The unique identifier of the payment.": "付款的唯一标识符。",
  "Filter by payment number.": "按付款号码过滤。",
  "Filter by payee name.": "按收款人名称过滤。",
  "Filter by payment status.": "按付款状态过滤。",
  "Filter payments on or after this date (YYYY-MM-DD).": "在此日期或之后过滤付款 (YYYY-MM-D)。",
  "Filter payments on or before this date (YYYY-MM-DD).": "在此日期之前或之前过滤付款 (YYYY-MM-D)。",
  "The unique identifier of the payment to update.": "要更新的付款的唯一标识符。",
  "Updated description for the payment.": "更新付款说明。",
  "The date when the payment is voided (YYYY-MM-DD).": "付款失效日期 (YYY-MM-DD)。",
  "The date when the voided payment is accounted (YYYY-MM-DD).": "无效付款的日期(YYY-MM-DD)。",
  "The unique identifier of the payment to stop.": "要停止付款的唯一标识符。",
  "The reason for stopping the payment.": "停止付款的原因。",
  "A reference for the stop payment request.": "停止付款请求的参考。",
  "The unique identifier of the payment to void.": "要付款的唯一标识符。",
  "The date when the payment is voided (YYYY-MM-DD). Defaults to today.": "付款失效日期 (YYYY-MM-DD)。默认为今天。",
  "The unique identifier of the journal batch.": "日志批处理的唯一标识符。",
  "Select child resources to include in the response.": "选择要包含在响应中的子资源。",
  "Filter by batch name.": "按批次名称过滤。",
  "Filter by batch status.": "按批量状态过滤。",
  "Filter by accounting period name.": "按会计期名称过滤。",
  "Filter by journal source name.": "按日记源名称过滤。",
  "Filter by the user who created the batch.": "按创建批次的用户过滤。",
  "The unique identifier of the journal batch to update.": "要更新的日志批处理的唯一标识符。",
  "The status of the batch.": "批量的状态。",
  "Indicates whether to reverse all journals in the batch.": "指示是否撤销批次中的所有日记。",
  "The reversal date for the journals in the batch (YYYY-MM-DD).": "批发中的日记（YYY-MM-DD）倒置日期。",
  "The reversal period for the journals in the batch.": "批次中日记的反转期。",
  "The reversal method for the journals in the batch.": "批处理日志的反向方法。",
  "The unique identifier of the journal batch to delete.": "要删除的日志批处理的唯一标识符。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Standard": "标准的",
  "Prepayment": "预付款",
  "Credit Memo": "贷项通知单",
  "Debit Memo": "借方备注",
  "Not Validated": "未验证",
  "Validated": "已验证",
  "Needs Revalidation": "需要Revalidation",
  "Complete": "Complete",
  "Incomplete": "未完成",
  "Frozen": "Frozen",
  "Negotiable": "可谈判",
  "Voided": "已无效",
  "Stopped": "已停止",
  "Cleared": "已清除",
  "Journal Headers": "日记标题",
  "Journal Errors": "期刊错误",
  "Action Logs": "操作日志",
  "Attachments": "附件",
  "Descriptive Flexfields": "描述性的弹性场",
  "Unposted": "未发布",
  "Posted": "已发布",
  "Error": "错误",
  "Change Sign": "更改标志",
  "Switch Debit or Credit": "切换借方或贷方",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}